我張床無左

自從有一日比只貓睇到我訓邊到同點訓
結果....

:吓？ 我咩都唔知

布偶

你床單好靚 留意錯咗地方